泰國bkk 同 dmk機場 有無人幫下手

話說我10月同外國朋友分開去泰國 但佢book左dmk機場果d sleep box比我地訓幾個鐘

咁我就無睇到佢係去dmk

我機票係Hkg to bkk

佢就0350左右到dmk

我就0400左右到bkk

因為我上網睇如果我由bkk機場去dmk機場 要有dmk既登機證

我而家都唔知點 有無泰國熟路既朋友可唔可以話我知 有咩方法我bkk落機去到dmk機場

如果之後都係住曼谷嘅
不如大家都出市區住多晚啦
你去完dmk第二日又要走，又無鐵

其實我係同女朋友去 7左呢次

uber lo, 再唔係買張票目的地係去舊機場

下……搭的士係出面大堂等唔得咩？
我2年前都係咁，直接係出境大堂瞓住等fd
不過sleepbox個問題應該唔洗登機證掛，你都係check下好喎